林鄭月娥：今日是敬師節 希望各位老師與我攜手 為香港培育優秀的下一代

今日是一年一度的敬師節，我亦第四年以行政長官的身份向各位作育英才的老師致敬。

本屆政府重視教育，投入大量資源，務求為學生和老師創造一個更佳的教與學的環境。八個月的新冠肺炎疫情對教學也帶來很大衝擊，在面授課堂停頓多時下，老師要想方設法，以不同模式協助學生在家學習，做到「停課不停學」，要克服不同挑戰；各位老師以學生學習為重，專業精神令人敬佩。我和特區政府會繼續盡力給予老師最有力的支援。早前有校長建議政府善用「優質教育基金」，支援電子教學平台，我已要求教育局積極跟進。此外，教育局亦會在立法年度開始後，盡早向立法會財委會提交有關理順公營小學校長和副校長薪酬及改善公營小學中層管理人手的建議。

但政府在教育的角色不單是提供資源，從學制到課程、從老師培訓到學生考核，政府都有不可或缺的責任。希望各位老師繼續與特區政府攜手，為香港培育優秀的下一代！

#同心抗疫 #敬師節 #優質教育基金 #林鄭月娥 #CarrieLam

Hi 張醫生

敬你老母

一路拉人一路致？

敬你老母鄭月娥

你老母臭西

飲飲下水睇到個 topic,
笑到成啖水 lur咗出嚟。

你母校嘅老師應該為教到你呢啲咁嘅學生感到羞愧

落地獄啦鄭月蛾

你都炒撚哂啦

林奠：希望老師同我一齊埋沒良心積極洗腦摧殘香港下一代

一路打壓教師一路口講尊敬

遊行敬師

究竟佢係唔係真係覺得自己係正義一方?

竟然無提國家安全教育

人唔笑狗都吠

講一套做一套

即刻加小學人工拉攏人心

已封鎖會員 鈕祜祿·甄嬛
條友咁柒仲出圖

點同你呢個日日講大話又無道德同良心
呢年幾不斷策動恐怖襲擊嘅國際恐怖分子攜手

教育局會跳出嚟講，放心

你老師見到你有咁一日 真係比個手指公你

林鄭： 生為人之 我好抱歉

做咩唔覆

美國財政部公布制裁11名中港官員包括特首林鄭月娥，指控他們執行北京政策，破壞香港民主、自治，並把其罪行一一指出。以下為11人罪狀、申報資產和家人國籍：

林鄭月娥（63歲）

職位：行政長官、港區國安委主席

罪狀：身為香港行政長官，林鄭執行北京政策打壓香港自由和民主進程。在2019年，林鄭推動《逃犯條例》修訂，引發香港爆發一系列大規模示威。林鄭亦參與制定、採納和執行港版國安法。

佢叫奠月娥

鈕祜祿·甄嬛:

人無恥則無敵
佢可以發揮到極致

都係鈕祜祿·甄嬛:

d學生反你
就話d老師 學生 有問題
你就最無問題

鄭月娥覺得全世界都有問題
得佢自己冇

只限藍師

點解無前老師同學同事出黎派花生

She is nuts

屌你老母

地獄見啦

講一套，做呢？

收皮啦柒婆

cut教師編制 逼佢哋做TA

敬你老母閪啊